不要把「前衛」當成工藝未成熟的借口

上周的Amazon Fashion Week Tokyo中，新晉設計師Thibaut其一作品牽起熱話。各大外國網媒以"Torn Jean"為文章角度，暗嘲其設計（左圖）爛得過火，背部的臀部位置更是叫模特兒「原形畢露」。隨一陣子的嘲笑過後，放下「被」先入為主的觀感，退一步看，該設計其實叫筆者想到2017秋冬的Maison Margiela。